Virtual Youtubers討論區（376）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

正月留名 謹賀新年

果陣玩左百幾個鐘先玩完風化島都玩到幾日

希望新一年大家上少啲NGA

無為意原來就爆po

彩虹quiz大會1月號

點鬧法

試過玩足成日，掛住玩風化島，冇推過主線

有冇圖？

lm

Lm

要人

同埋禁埋支語
大觸呀 M呀 W呀
希望唔洗再係呢個po見到

LM

大觸都係？
依個又係第一次聽

大姊姊色情叫聲

乜撚野係大觸
大觸手？

大觸係咩嚟
火燭我就識

根本就冇野應該反
佢播佢想玩既野，唔鐘意睇就唔好睇，如果因為咁而減少收入，係v自己既事，關班觀眾撚事，唔想佢少收入咪課比佢嚕

好勁的畫師 好似係

感動既係 水澄のぞみ 係第一個我聽得清楚佢講咩既港V

唔知就唔好學

姐係大觸手Ina

頭先會長桐生會再見嘅chatroom有個3個月叫holo応援嘅日本會員，我唔知佢係假膠定真on9但係佢話

你真係黑社會，比黑社會更陰毒，係psychopath，笨蛋龍

有想講嘅嘢就快啲講，桐生會唔識得俾啲抵抗？

唔想死唔想死咁想唔識講道理嘅vtuber求情都冇撚用

會長快啲收入變成0啦

我今日開始變左皇上嘅會員，根據以後你嘅內容我可能會取消會員（我認真嘅）

大家都快啲換成其他人會員作為保險啦

當然，我subscribe都會取消埋

仲要真係絲打

聽都未聽過

佢有上連登咩?

1999

似假膠多

On9

好似真戇鳩多個似假膠

搭單一個"烤肉"

我留名個reply有片
佢真係女仔聲

anti

你認真問？

見到呢D9文一律當中國人處理

因為人地慣左用錢控制人
文化差異

打call呢

サムおじ［ホロ応援］

NETA當真玩唔會聽日有人上新聞自殺下話

個名有ホロ応援都知佢智力有問題

如果有人自殺既其實ok
On9仔唔適合生存

吓
我條腸都出埋黎你先話係講笑

RBC抽到變機械人嗰隻

你都唔好話
真係有既話成個木口都唔得掂

有
Husky黎

M邊到支語？

已經個個post頭都講佢係咁濟

M同W當萬果堆

YAGOO出黎直播切腹都搞唔掂

支那邏輯畢嬲都係咁
覺得自己俾咗錢就係大爺,收錢嗰個應該跪地瀨鞋底
唔聽佢哋指使就會發老脾, B限開少咗都係痴撚咗線
全支那都一撚樣

而我哋呢

睇落明明係陳舊AC點解可以冇哂石

200M

唔係Husky條女咩

我相信牙龍會係最後一刻救我地

m係香港人用 w係台灣用
大陸game都係用呢啲咩

有on9點鬥呀

睇你stand for乜
我諗大家都應該知講緊邊個

M廣東話黎
廣東話都當支語

但m當萬，我玩魔力寶貝個時已經用緊，有冇得豁免

但切腹呢個neta會長真係有講過咩
一路以為fans自己講

RBC好慘 人地課金抽蛋收SC收到變賺錢
佢課金抽蛋要用自己錢

睇小D CC台

連登勁多矯枉過正撚

但香港人講m係百萬喎

可能剩係抽嘢?
我冇睇開頭

M=Million, dude

究竟大觸係支語有無出處

講笑咁講

已經睇到有之後既schedule 就知唔洗切腹啦

我係咪引左戰?

以前香港人打on9 game係當萬用

冇人幫佢整新皮
淨係一堆新裝
有新皮應該唔會底邊

ロボ子今日好多人睇

咁老尷?
唔怪得熱狗乜都做唔起 仲係咁邊緣

rbc好似係新玩
但依家過年比佢抽到免費100抽

唔係
你on9 only
冇事冇事

之前小學雞2000年代玩mmorpg真係m當萬用 而家大個左就用xx k

未見話支那人講M=萬
唔好郁D就屈支語

似on9嘅假膠多
佢補左句今晚好似會好凍同埋踢開左張被
當然亦都可能係弱智或者精神崩壞
捅完斯洛哥之後係駕駛艙話個太空好靚想除頭盔啲friend

雖然用m同w當萬係唔啱
但唔太關支語事
雖然我冇打過大陸on9 game唔知佢地點叫

咁桐生會唔少假膠

係喎原來就嚟萬人台

少年比良坂

點解我見唔到呢條友講野

勇武? 哈
唔好引人笑啦

人生咁美好
咁睇唔開要做騎空士

抽嘢真係特別多人睇

佢寶箱999+同埋仲有新手超得
應該係每日齋login既AC黎

Gbf好勁

會員黎
你係咪block過佢
或者已經俾人洗走左

冇水啦

唔係Free chat

三虹全歪

其實你貼唔貼
個個弱智都會搞鳩佢架啦
點解要怕個白卡

岩岩食埋最後3支

咁解係都要捉住人比人打反擊

又駁唔到

啲諺語我淨係見過
要答就完全唔識

唔係sc既一早洗走左喇

RBC 已經218抽

金月

睇嚟要等埋聽日送抽 自己課啲補井

起碼gbf抽中重覆野係真係有用同埋ok易中
望下早兩日抽fgo果班人真係

佢而家仲有冇講野 正常佢個名應該幾易認

最重要有得井 唔係無底深譚

rbc把聲真係好cute

日本人都唔熟香港人梗係唔識

真係以後都唔會課FGO 之前都課左好多
要用嘅其實都一定夠用
係冇新嘢啫

好似真係無入黎

船長講完會做guest
之後應該係Rushia
然後星街可能唔tweet直接到live先出黎

所以比楓啲畫你睇

咁佢哋都係奶完嘢先有得井

尖叫

嗰單新聞係我第一次聽gbf個名
btw 點解冇人去告fgo

有，講左幾句on9嘢俾人see you thank you
首先話たつのこ>tastunoko
membership people，ok？
可能想講鬼佬不如自己日本人
之後話到唔到100萬係會長嘅問題
有獨輪車係會長嘅問題，冇為觀眾考慮

因為GBF當年隻馬嬲唔係衰無底深譚
而係set錯掉落率(好似係

淫撚到仆街

我覺得呢個唱歌有團長級

咩幻覺比你覺得GBF好易抽中

抽完野之後人數直線跌緊

咁Aruran牙叔呢

兔咁多負皮既

兔都玩得幾快 第三章

玩左4年都未抽中過巴哈同濕婆

Fgo閪到set錯你都feel唔到

原來係咁

咁多負皮(500)

我都煮包陪佢食先

老師級，單純五音不全
Btw老師進步左好多

課得唔夠多

元旦元日呢題我都唔識
重讀小學中文

關我撚事

兔仔唔停直落
唔知點解咁多負皮

我加入做3P，OK

終於出場啦

40k同接 點都有人會唔鍾意啦

兔仔D負皮係陪晚抽卡帶過嚟啦好明顯

平時百零個咋

可能唔玩支線掛 鳩估

單吊一隻既話係低既
但如果計SSR率既話真係算有良心
而且就算做無課仔只要你忍到手既話成年加埋送5個井比你,真係任抽

Oga唱粉雪

RBC原來未收果1萬石
咁聽日再抽中30抽都係自己課多3,40就搞掂

我想射精呀

咁個負皮既比例其實好少

當年係SET高機率比D知名聲優,佢地10抽就中
玩家就70萬yen都抽唔到

我玩左咁耐暗主神都係早幾日聖誕先比我抽中暗天司
差D以為自己要用150金月換

唔清楚
但後半段睇得出肯撚定唔係假膠
係弱智嘅on9
凍撚壞左個腦

老師: 同我抆走個BGM佢, 老娘要清唱

粉雪算ok啦

當我無講

GBF真係良心GAME黎
2020年加埋送左成1500抽,姐係5個井可以任揀5隻角

一早block左

我一邊聽一邊睇你呢兩個留言, 笑到我

又咪無底
機率SET到超低
無得井

真島

0入面做得最好既線

有得井
唔使課 都可以俾你儲井
真係良心到爆

chatroom有人講話眼罩同船長唔同

真男人 真島

呢條線真係喊出黎

係
做騎空士未

有冇人鍾意真島多過桐生一馬

一馬養便宜女咁慘
逼住簡一馬既

係咪世界大戰

不嬲都係，所以0先係最好劇情

兔仔依家好開心

一邊聽住荒咬唱歌
一邊睇PEKORA打交

最近做返
睇完鴨鴨玩 就手痕玩返

真島一出現 即刻多咗3k同接

佢都係鍾意呢啲角色架啦

不過抽到勁角色都要靠農先勁係優點亦係缺點黎
有D武器真係唔出比你就真係唔會比你
以前農足一年都農唔齊土方2.0盤
個個月靠金月換

兔太屈，開始到依家都有30k以上

lesbian sex now

兔仔話點解真島咁溫柔咁好人

我一入去嗰陣係好過團長
聽到最後都係頂唔順

玩到後面就

同佢地一樣

一馬on99 又幫人頂罪 又幫人養便宜女

真島
玩真島到後面真係好心痛

玩左6粒鍾

人龍0真係好正

5代後0代前個人氣投票佢已經第一
不如話因為拎咗第一先出0

渣架

條友仲係度引戰 冇人濕佢

兔仔話佢好想見真島一面

無跟開 桐生依家咩事?

而家呢首無乜走音啦

講真 人龍入面真島人氣可能高過桐生

香港如果學下日本咁 我仲唔日日去捐

正月小千

紅十字會

不了 捐完運去支那

香港捐完咪比支那人同新移民用

提到miko

一直都係第一

正月mc

紅

好聽

最後一棒

已經齊人

one piece op

RBC係咪缺少D特技所以冇乜忠實fans呢
開GBF 1萬同接SC仲少過鵜飼沙樹700同接

依個進度 , 唱足幾日都未夠數

香港

係HOLOLIVE中無咩特色

仲唱緊？

挑戰失敗
之前都有個人勢試過

rbc把聲真係越聽越好聽 點算

cy快d搵en做gbf工商

到時ina就光明正大講pick up係騙局

國際服係咪開左

冇SET錯,而係冇講實際機率出黎,但大家都心知肚明
簡單黎講就係 pick up某幾個角色,但入面有一個稀有角色比起其他pick up既角色機率再低啲
所以話要告CYGAMES犯左 類似商品說明條例之類既法例

兔最高記錄係播幾個鐘

推咯，有咩點算

SC

原來今日已經開咗6個鐘

呢個係吹出黎
得一個聲優10抽中猴,一個人好彩有咩出奇,除非其他聲優都中埋就話姐
我都免費10抽中牛啦

game stream還好
讀六七個鐘SC先癡綫

新年最鍾意睇人開福袋

入會

lamy一直挨住446好甜呀

條友個樣xjapan咁款

你開返佢前幾日接力歌回聽下咪平衡返

嗰日狀態唔好

終界龍RTA果次?

完全表演到小鳥依人果種女友貼貼，難怪農到咁多雪民

印象中唔係有個課長抽咗七十萬先得一隻跟住話低過列出嚟個機率所以先話要告CY咩

有幾個70萬猴
D人放上網整合機率
好似係

70萬

貴嘢

條友真係on9黎
又係啲中國式思維以為自己好撚勁
hololive唔溫暖又關你條7事咩
個名又叫holo応援又自打嘴巴
同埋少你一個都冇問題
你咁鍾意俾人block，我report埋你又點話呢
我估係佢個推冇上holohouse係度發癲

SFC同N64 佢有玩開舊驚咩

佢推邊個？發生咩事無睇到
剩係知佢去會長chat搞事

當nga處理

天體觀測

攞嚟勾引阿狗掛

送俾おかゆ

問佢個推係邊個
叫佢賭上自己個推黎同我地生死搏鬥

火雞都讀sc了，兔仲係到玩緊

佢話hololive嘅溫暖係限定嘅溫暖
又話有獨輪車唔處理係會長嘅錯
之後又提到過今日入左白皇上會員，要退會長會
突然精神分裂咁發癲
睇怕都係自己個推join唔到party係度發癲覺得係會長唔請佢，佢講話桐生會都冇佢嘅居所，怕唔係係其他地方發癲俾人block左再黎會長度搞事
之後以為會長真係想fans去死，青山病人黎
我因為睇佢on9錯過左天使個tweet依家好火滾

依條友都算係會長開台出現率高
估唔到係弱智

我諗佢都冇諗住1個歌回衝到成千人掛

想gay astel

精神崩壞左
可能尋晚開飛機撞完斯洛哥黎

lamy媽媽好驚

你係士郎？

個格式好似西伯利亞潮文

養ガチ有一手

咁個潮文最尾一定係耐狗

連v潮文

劇情驚 玩到停唔到

想入夜勤病棟

而家係咁樣列明機率

當初好似係咁樣寫
平時SSR係3%,某啲時候就係6%+某某角色出現率UP
但冇寫明到底出現率係UP幾多
假設而家pick up A B C D4個SSR角色,一般會認為呢4個SSR角色都提高出相同既機率
實際上ABC都好似上面幅圖咁變成0.300%,但D就0.2XX%咁
但呢點CY係冇講明,雖然絕大部份人都估到係咁'

好QQ

真係好撚正 想入會了

GO!!!

pekora鍾意左真島
打人嗰陣一直講客人請你停手

琴日會長都玩左6個鐘人中4

大姊姊換足三套衫

比你地講到想改黎玩下

イロハ真係3D人才

Lm
桐生唔殺人

應該唔會，寫明無謀

隻GAME對怕鬼嘅真係幾驚嚇

變態佬

邊有幾十秒咁耐

叫得好淫

幫大忙了

配信九小時，日本準備迎接日出；わため終於說：『要收台休息了！』

ころね：『這次真的是Last Game！』

三個人

自己一個人

入左會啦

真係要改既話有咩候選人
講耐久既話牙夸上分個排個毅力都好勁下

收台RTA

近排有咩炎上事件

わため應該榜上有名

點解好似成日覺得阿水成日都一個人

我剩係知第一個收工一定係百鬼

CLS lamy新衫塊皮真係好屈機

駁唔到

我淨係數到狗羊同牙水
有無啲無佢地咁癲既輕耐久可以放前面

好衰

配信一小時，百鬼讀SC，準備收台；ぺこら雜談完畢，開始遊戲直播

ssr連slient hill pt都有玩過

係呀我應該好快由船長嗰邊被媽雪勾走

初號機熄game 開始讀sc

華生都有minecraft 同7個鐘讀sc可以一戰？

你個名幾時先開台

都係
次次supa sunday都講好耐

琴日咪開左半個鐘囉

獅白2-3粒鐘級

痴線
拍埋446 即刻見到塊皮係細緻好多

呢2個既新skin都好靚
今年新春top3

隻兔真係唔捨得收台咁

配信四小時，るしあ把全部SC讀完；わため還在Minecraft興建新屋子

放最尾一定係百鬼眾個個完哂百鬼都未開live無得睇

就開台

手殘打錯字

返鄉下咋

真係弱智仔黎
係度屌hololive將會長達唔到100萬嘅責任推落觀眾度
之後俾人屌話係小學雞唔識得講笑
佢話就係唔知真定假先困擾
之後話上年先開始睇vtuber，唔該整到新人都明
on9？咁撚明顯都唔9明係度影響個chatroom成個幾鐘，小學雞？定弱智仔

佢開live真係當㩒錢
我排隊ATM分分鐘仲耐過佢

過於真實

弱智仔話俾miko block左
佢係咪上次係Ark俾miko打個條粉腸黎

最後緊係
百鬼：休息耐久三個月，係時候開台了

兔會唔會人中打上癮

想睇番條片 知唔知大概幾時 我慢慢搵下

其實block左佢算啦 應該大家都知咩事

有精華 你打會長 櫻巫女 ark搵下

希望Peko玩多D支線

兔仔終於肯收台

兔玩到唔知時間

終於收台 差唔多7個鐘

琥珀同珊瑚玩解迷

會長復歸之後miko即刻同佢collab個條片

應該係呢個

好想睇兔仔同埋會長collab打人中

原先我都唔信
但原來真係有人當會長玩笑咁認真

點collab

打上癮

仲未熄驚BGM

單機驚難D 一係共走一係會長睇住佢玩黎9up

百...

小學雞真心膠

spam左個半鐘
仲唔道歉話冇講清楚自己新人唔明

現實世界抱住兔仔嚟玩

肯定

睇錯，道左歉話會會撤回自己嘅暴言，之後潛水

唔該大佬

第一隻玩0
之後睇到3-6個劇情落差都幾大

好早開台嘅小學生

佢係桐人 佢鍾意sololive

今晚YT又痴痴地，熊間同瑠璃姉都中招

最後有道歉
好過支那仔幾多倍

好似幾得意

傳說每次35被強制做live之後YT就出事

道歉，不過話根據內容唔會撤回對會長嘅暴言（笑）
佢冇資格笑

好蘿

收返，佢仲要讀埋sc
佢應該仲未食飯喎

求其喇
關懐弱智

原來小學生頭頂都有羊嗰舊白色屎
係唔係年糕嗰類嘢嚟
好似會跟住小學生個口形郁

鏡餅？

後面加個括號笑好似會長老豆咁

邊位巴打紅sc天使

冇，佢係www

老師、阿芝貓同公主

鏡餅

かがみもち

大階W

原來有啲咁嘅嘢食

YuNi

桃鐵100年好似要40個小時

@六花巴

深夜有貓鴨渣車

LAMY而家被嚇叫得好大聲
叫得好放

叫得好放
好似係用嚟形容AV

並走都難，又唔係單線遊戲

六花巴叫六花，同埋係上限之鬼黎
個位巴打唔係

咪好似之前玩7咁一個打一個鳩up

冇咁諗過

不過我一路睇一路J

發現公主同鴨仔合作把聲無論off定online都會更加素

0代係唔知邊條友食撚咗藥 特突寫到條真島線咁高質

好似用緊對講機傾計咁

唱7個鐘得120訂

依隻驚本身個賣點就係用內置個對講機溝通黎合作

Pekomiko

桃鐵你起碼知40個鐘就搞掂 上次jump king係好似無盡咁

我以為佢個野壞左

仲等緊飯
我怕趕唔切翻去睇天使3D live

想知miko會唔會知啲女優名

N64

公主好粗

全部經典

畫乜

小學生時空穿越

啲卡帶後面張圖係咪18禁

好似唔係

乳腔

30min easy la

拍枱走人

反佢檯

等左成二十分鐘
翻去都要十幾分鐘

弱者先食飯

choco手字都有一手

係屋企等緊

好靚

Holo人睇live就可以充饑

竟然係咁睇

公主把聲好興奮

本音很正

好想即刻走人
不過同人一齊冇得亂黎

叫經理出嚟啦

774新衣裝

記唔記得點玩架

女裝衫

小森嗰件比舊嗰件好睇好多

買左兩袋

delay硬

個乳好反映到寫個個人有幾巨乳

我個飯就delay

即場係間餐廳播天使live 拉佢哋入埋holo

士多啤利同香腸
有冇買芝士同朱古力?

無晒尾語

Towa今晚係KanaCoco house訓

露西亞乳

好黃

緊係

有

手紙老師最靚 之後公主 最後486

薯片呢

係未做嘉賓同聽日meme review

TMT

今日 sega工商?
咁多人玩人中

係啊
順便變左off collab

miko都會玩人中？

TCA

狗衝翻屋企

如果你睇埋到天使一周年live 作為天使推都幾失格
要課5條紅sc謝罪

今晚

有時諗佢唔用平時既公主聲同mode,唔咁執著人設，發展會唔會更好。

應該係Sega尋日批Holo 玩人中

加上隻驚又出名

35之前玩到邊

投影機

其實唔好話巴打住 一陣係holo嗰邊又出問題呢

慢Peko少少

中雀屎
一定係報應

搶唔到直筆了

黑撚到 我係你真係唔好睇live

天使巴仲有14分鍾面對使唔使切腹

唔夠膽係街睇3D live 仲有面自稱推小天使？

希望佢地可以補返KANATOWA個3D

拔刀report得3張書法

估唔到有人搶閘早過桐生會

紅燈
delay no more

返屋企前係樓下買埋把老牛先啦

真係玩上癮

買左奶茶
一陣睇live仲要洗衫

小學生抽到天地創造!
神作,小學回憶

Peko一黎就玩左7個鐘
機已屈

佢岩岩先話自己桐生Peko

狗做公務員

上面個巴打返到去未?

七分鐘
仲有一條馬路

YUBI PLEASE

估唔到佢今日開成7粒鐘咁耐

會, 好多人都咁講過

邊個撞天使=黑

幫天使擋災
不愧係天使頭號fans

今晚到35玩

下次真係地震都唔出街

其實係人設咩好似由mrr開始一直係𠵱種聲線

睇左陣，其實本音都幾甜，可能真係怕轉型危機

るる今晚繼續

其實咩係直筆

仲有三分鐘…………

貼啦,幾時唔貼

雪花唔見咗份清楚同露西亞比 邊個快唔見啲

之前玩左廿粒鐘都未到教堂?

痴撚線仲玩

分半鐘

耐久系玩家

呀潤快D 第1次應該係馬車爆SEED

開波

獅雪仲未收台

要人快入
btw 小學生似乎唔收台

百年桃鐵真係好咩

其實係人龍馬拉松

親手簽既簽名

未

擔心佢身體唔好仲玩呢d耐久game希望佢今次唔好又玩咁耐

公主叫人去睇天使

邊個唔睇會長老婆3D LIVE邊個就係鬼

親簽

返到去未
開波鳥

放心啦 ruru唔會聽人講㗎

冇人收

會放棄就唔係るる

shion唔收台

我見隻game個個玩都要最少四五個鐘先通關

製造話題

上次ID debut得佢冇收台

開波！

開始

冇壞機

開始鳥

luna仲坐緊桃鐵監
開到#8先一半

桐生會死前一任

屌又GHOST RULE

天使

天使巴呢

oh REAL GOOD SHIT

一陣會唔會又劣等上等

天音かなたん巴打

劣等上等我會MUTE認真

今日個收音好廢...

背景係lag機定正常係咁

唔得閒mon post

唔係想引戰 cover肯做好啲3D 未

返到屋企未

熟悉既cover場

本社啲收音有勁過咩

ppt 真係好女仔黎

唔知今日仲會唔會有船潤？

Kanata 同後面嗰mon

有冇人跟埋wow埋一份

點解會背景lag但個人本身唔lag

連V; 四期不仲

咁nene係咩

bingo

好過之前炒車個幾次架啦
之前真係9展level

夜

夜驅

小天使今日咁撚勇真唱唔錄播

又夜

有啦 出左tweet

而家又順喎

器材今次用handheld 照計會收得好d
但係把聲冇tune過咁滯 直出嘅 好垃圾呀

又印度肥仔

夜驅又順喎

Mute
Btw我係咪聽到有會長

船露推一本滿足

3D回有錄播過咩?

又夜驅

下首會唔會係 強理由知

會唔會有牙星

係

bingo 歌係有理由

我估係炎

枝mic呢

白日 強理由 炎 KING

cover收音依然咁廢

太細支,佢係真係有渣mic

個個都練果幾首

上次2ND 明顯全部錄啦

插起隻手到

轉星乃發現佢唱炎

拳套太大

平時啲3d回cover理撚得你咩 叫你自己上場唱啦

shion終於醒起要收台

3D回啊
鬼唔知2ND全部錄咩

讓路

cover冇錢幫支mic做3d

岩岩仲想講小學生唔讓路係咪不仲

拳套

洛克炮黎

50kg握力碎左了

3D回應該冇 上次羊+小天使 2個炒車到冇眼睇

我頭先都心諗佢係度做乜勁

個聲好raw 直出mixer 咁款
落多少少reverb 都得掛

屌 比佢fake咗 讀sc

老師仲正

畀你講一講又真係幾似個拳套

towa

TOWA

秒針

Towa

拖華

兩對腳

ZUTOMAYO

kanatowa

天使*2

把聲搶到

雙天使

天使同猩猩

天使與天使

TMT唔搞個人係因為轉生去做天使

有小小難聽拖華....

TMT一開聲嚇左下

腿

天使+惡魔

黎次可以俾cover滿分啦呱

猩天組

我其實幾鍾意牙華把聲

已經三百幾張cap圖

cover真係好垃圾 應該冇錢買effect 得部mixer 淨係執少少eq直出
btw 今日真係考佢地唱功

屌你老母

3d live> holo fes

真．天使+墮天使

towa都難聽?

你搵人幫你頂住啦
我唔頂喇

真

我鍾意佢把聲夠中性

又冇錢

今晚唱完
聽日又唱

錄低直接逐格cap

呢把聲唔係好岩我姐
唔好屌我

Cap完再download

懷疑係用iphone錄音機

岩岩對望好尷

COVER不嬲都度縮 仲要係野仔四期

2個條腿都

towa蓋曬天使把聲

岩岩果段合唱正到

有無人覺得d 運鏡好垃圾

陣間應該有呀潤呀船

揸機嗰個要扣人工

King

king

咁應該屌cover冇做balance

BINGO

傳統

會長

bingo 連彈

卜會長

會長 King

KING

屌3王

會長????????????????????????

又king

會長!!!

會長king

獨輪車準備出發

King -100分
會長 + 10000分

會長黎伴舞?

音色呢啲本來就好主觀

其實係咪一定要揈嚟揈去

法國有一個好有趣既現象
就係四期d live或者做乜都好或者新skin大活動
同接都係大概五六七萬係極限

其實冇蓋到

睇嚟佢地3個一早傾好

呀龍

會長一開聲笑撚左

會長似打call多

會唔會每首加多一個人

會長唱King

會長把雞仔聲...

點解會長唱咩歌都要M字腳

會長好似細路仔

生草龍

我比滿分....四期世界第一

運鏡做乜

雖然bingo 但兩公婆加towa同台

會長又黎free style跳舞

會長似陪唱多

唱K飲醉酒

會長把聲最高

聽唔到會長把聲

會長比下去

會唔會琴日女子會啲人晒

會長甩BEAT

屌打fes

會長其實係咪冇唱

佢負責賣笑

camman是咪連邊個唱邊段都唔知

係咪得我未聽厭bingo歌

會長 笑撚死

一到左會長即刻冇哂霸氣

好心炒左個cam man啦

今日個3D運鏡屌打

You are clean

陪老婆多過似唱歌

因為真係冇唱

會長freestyle

唔怪之得 今晚一齊訓

會長沒有輸

會長個模無mic?

會長擺pose

YouTube

會長企錯位

呢到咁多人反龍

會長啲動作

真係咁差咩 你地屌得咁勁 我覺得幾好睇WO

cover那有錢

開住chatroom好lag

屌

伴舞來

神父引戰？

邊睇邊屌是連登傳統

會長開聲之前我仲以為有人笠左佢個皮上去跳

好LAG

好多人讚喎

呢度d人不嬲都屌住睇

兩支mic已經用曬全社資金

岩岩同towa段合唱好撚正

小天使冇野MA 扯哂哮

cover唔讚得

佢地同台真係好歡樂

引你個頭
上次會長同watame個live又係依家咁上下人數

render到3個3d已經好勁

3d model加支mic洗撚錢咩
又唔係真係要買支mic

不過towa 真係好搶聲

冇諗過會長會出現

今次多好多喎 會長同羊都係37K上限

Cover冇錢大家應該乞緊食

cover只求打個和

天使巴準備好錢買新歌未？

又有on9仔

唱KING果陣分3個畫面好有FEEL

低炒

露底

飯碗穿模

想比天使踢

壞左呀

踢腳

天使踢左腳

希望小天使唱少D呢種歌

雖然少少…

多謝

日本三連休緊
應該會多人都正常

屌cover啲音響之嘛

cover可唔可以真係請個識拍野既人運鏡同決定出咩鏡頭

鑲金獨輪車

佢唱親都係呢種

仲有運鏡

有兩隻，一隻有SC，一隻冇

一開波支咪太大聲
後尾合唱果陣冇cum到天使把聲
兩把聲融和埋左一齊
J撚到我

我屌你老母IOS
自動更新
P你個街
去死啦
CAP緊圖架

仲要一秒消失

全程大頭

其實五六七萬極限唔係好正常咩 應該話高過其他啦已經
個個都兔鯊咁咩

我chatroom保安

聽日仲要唱兩場

屌你老味換個第2個揸CAM啦屌

渣cam果個人係咪小兒麻痺

無啦啦5,6秒full shot唔知做咩

個鏡頭好似飲醉酒咁

On9仔

F

天使龍3d 100k

坐緊戰鬥機咁款

乜原來有人會開自動更新

利申An狗

失格了

fixer

浮游炮cam

點解cover每次啲運鏡都咁撚樣

慘

一二一二隻西手

冇開
佢自己黎

其實cover知唔知自己啲運鏡好柒

渣cam 果個carry 唔起我天使

sosad

天使低音都幾撚sexy

全社讓路都上唔到六萬
D人好憎四期咁

呢個低音

老人disco

仲唔上去刷SC 刷camman畢業

TOWA化

？？？？？？

Ppt又幾型

關咩事 事實4期人氣真係唔高
冇得賴人

小學生仲讀緊sc

冇全社 shion冇收台讀緊sc

Av啲運鏡都好過佢

上次馬 shion都好似上到7-8-9萬
未計船長呢d 過10

佢咁樣鳩影 不嬲就咁放係度

天使啲低音

Virtual Youtubers討論區（377）

冇越唱越少人我都好滿音 5萬人都唔OK咩

低炒大頭低炒左右左右大頭

牙龍3D都係咁上下數咋

屌你揸cam條友係咪唔夠力呀
搖到

杏人:得5萬好慘

前》左轉右轉〉後》右轉左轉
無限loop

識fing就係運鏡
唔識fing就係鳩fing

木狗標準越升越離地 冇十萬都係少

咁都有兩三架毒撚車
笑緊你唔夠快呀

佢可唔可以一個鏡用到底
係咁轉好頭痛

個CAM 渣到

HOLOLIVE 3D都無人睇

Miss左頭先個一脚

又開追悼會

屌 真係淨係得呢種歌

你個頭跟住個鏡頭轉咪唔痛

Ching…

小學生同天使不仲

我覺得同船露佢地會轉

個Cam man係咪new type黎
放浮游炮

又無人睇

我天使鐘意

人氣呢啲同邊個比既姐 除左3期有邊期係全部高人氣

個cam man搞乜

放緊Fin funnel

唔好嫌少人啦好嗎
冇人講就唔覺

Cam man你上宇宙好過啦
開浮游炮適合你

其實係咪友人A揸緊cam cover根本就慳錢冇請人
黑心企業

個cam真係笑死知佢想影側面
但可唔可以放番天使係畫面中間

友人A(muro)

3D
嗰模:holo>虹
其他:虹>holo

白變紅嗰下運鏡 ok wor

都肯定冇專登請cam man

曾經嘅天龍羊係第一批上到十萬嘅V

支那真係好癲
會長出現一首曲都要黎車

感電

星街！

wa

星姐

嘩，突然有星街

星街

金斧頭

有星街

星猩

holohouse齊

唔知今日嘅彗星識唔識搖

星之彼方

好高汁

一線尾

會唔會真係飲湯群組

すいちゃん

姐係成班睇緊

等埋船露就齊guest

54k就唔算少喇
頭先得36k就真係少

等睇團長 choco

T0 T1

好正....今日d guest我好滿意.....

面子果實

天星

又搶口

星街出場

係咪琴晚女子會嗰啲會出曬場？

我唔信有團長

粒紐好重

咁多GUEST

識。

都幾多guest
計埋船rushia

咁就變左最大型生日

下個CHOCO定團長

唔出T0 都可以出 T1

hill+flat road+mountain.jpg

粒鈕

差老師團長狐狸

條馬尾識

Why not both

陣間一齊唱兒歌

人一多洗唔撚到

請佢黎趕客？

佢地要開

邊個敢同老師團長同台唱

一齊唱香水

算係咁啦 都推遲咗咁多日

斷網
Fuck

笑佢地洗得唔夠快

戰鬥力低到

唱兒歌咪得

同星街把聲夾過同TOWA

前面2個都黎埋就.....

R.A.P

天使咁樣俾cover玩鳩
有job都推鳩佢嚟撐場啦

原本船露星依3個delay完都知會黎
towa 會長就有驚喜嘅

今日你吸晒天使衰氣？

合作過咁多次仲成日線下k

cap圖組咁多事故

巴打

性交轉運

笑到仆街

船露

咁撚多人?

航西

哇

曬馬

Wow

原本班guest

牙潤

隔咗1日無玩，即刻無晒手感

船露星街天使

船露+天星